警察朋友們，辛苦你們了。請不要

請不要當遊行的兄弟們是你敵人。我們都是同一陣線的，只是各位其主。對我們手下留情吧請你們。沒有上司時可否讓一下我們手無串鐵，只有一顆愛香港的心的香港人？

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

咩叫各位其主⋯

你為自己行定為泛民行？

白痴仔